同一個空間遇到廢老點算

我已經就嚟崩潰
聽住啲死廢老喺度嘈
同緊屋企人一齊唔想影響節日心情
好好睇睇撐埋朝早就會出去歸隊

同一空間遇到兩個廢老點算

同我講示威者掟磚所以開槍好合理

你同佢講
你講嘢震傷我耳膜
所以我兜巴星你好合理

大聲啲，你再聊我打撚死你都好合理，係咪想早幾年入棺材